想買個靚聲嘅耳機

預1000-2000入耳式
有冇咩好推介

AirPods

魔聲

錫安劍

巴打們可唔可以順便評價一下

耳機界王者 建議樓主唔好唸 即刻入番隻

就錫安劍啦，唔好諗啦

因為真係好J嘛

agger... under 500 真係無乜對手 又係大廠

我之前睇耳機Post咁多人吹奏係日森買左個黎玩
用左1星期覺得對得住三百幾個價位有突, 仲要突好多

缺點係條線望落都覺得化學

黎緊有換線ver E4000 E5000

xba n3ap 打手

而家rha ma750 跌到680有一蚊找
千元內應該橫掃王者

請問巴打係邊度買？

聽咩類型多

歐美流行歌 同 Dj歌最多
Calvin Harris
David guetta
Maroon5

Hmv 85折 679 ，街鋪好多都係680
不過出面貨唔多,因為隻野都出左幾年，以前賣800至900 同e3000有一定距離，就算係好聲好多，但差400真係睇筆直，而家700有找真係呢個價位無對手，無論個樣定聲都殺哂，唯一唔好係條線好長